[非gay]啱啱俾個靚仔同事睇到我用電話上連登！！！

佢用恥笑嘅眼神望住我，搞到我紅都面哂，咇咗少少前列腺液出嚟
利申肥矮毒醜酸餿臭柒

Gay

灰褲毒撚.jpg

非gay

頭先食咗個正lunch,諗住是日午餐post,打完標題發現有客即刻放低個電話無熄mon,同事啱啱行過見到，好驚比佢知我就係吉野妹

咁就好笑了，好快有得睇吉bee真面目

May I’m so scared

你睇左啦 我真係恭喜你啊 有得睇 巴閉啦

Michele自己話唔睇嘅

非gay既les

你點知我les

廢話

lm 等睇同事相認

佢係你同事

老雞是冇人要的

去廁所執返劑先啦